嘩台灣人咁樣搭捷運....

真是世風日下

對波好腫

黑lin

男人嚟。人妖。

睇到我扯哂旗！ 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

假㗎啲奶

Ching識嘢

啲珍奶有問題

有d似人妖樣

台灣人既回覆用字簡潔有力

→ QBey: 青筋 07/18 23:12
推 awesomeSS66: 我這人很簡單 07/18 23:13
推 z842657913: 讚啦 07/18 23:13
推 stussy: 青筋 棒棒 07/18 23:13
→ Jason024: 漲奶的感覺 07/18 23:13
→ stussy: 哪條線的捷運一堆穿這樣的 介紹一下? 07/18 23:13
推 testes: 有圖模範生 07/18 23:13
推 ted01234567: 哇靠 有圖你要說啊 差點沒點進來 07/18 23:14
推 abbei: 有圖有推 07/18 23:14
推 snio2427: 好大 07/18 23:15
推 forhorde5566: 真的有圖，模範貼文 07/18 23:15
推 OGCOGCOGCOGC: 我愛奶子 07/18 23:15
→ Noobungas: 這麼瘦的手臂奶能這麼大？ 07/18 23:15
推 devilfruit: 有圖有推 07/18 23:16
推 YHOTV4096: 如果每個女生都這樣穿就好了 男生習慣了也不會想意淫了 07/18 23:16
推 vertebrae: model 陳婷 07/18 23:16
推 inori08: 這樣就對了 大爆射 07/18 23:16
推 zxcxxx: 奶配文 07/18 23:17
→ wa88: 樓下射了 07/18 23:18
推 eypon0: 有圖給推 07/18 23:18
推 victoryman: 有圖耶 真難得

呢個正d喎印仔

其他人著長袖， 佢就著咁少？

衰妹都係要我照顧架啦

假波

唔係A級俾盡

假奶不值評cup

你好厲害

有料唔怕Show

點解唔貼男人婆

業配

啲台妹著得仲仁啲都有呀
睇youtube睇到射

個樣唔惦喎⋯